[日本武士X蝙蝠俠] Batman Ninja Trailer！

仲有套JL今年上左，好似幾好笑

如果呢套戲變到game就正

好吸引

聽完日文配音更顯得Kevin Conroy同Mark Hamill係一絕

好撚正
幾時上

屌幾撚正
Batman動畫幾時都無得輸
Btw嗰個裝扮應該係武士黎

Damian個髮型

做人設個條友擺明好唔like 大米同二少

雙火槍，好搞鬼！

變左Red hood joker

天元突破編劇
巨人動畫制作組
再加埋batman joker
勁有興趣

山寨batman

痴線 套野做咩後面變咗機械人大戰